# Ethici Sive

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"Et hoc non est inanis scientiae moralis societatis quae"

"Non tua turba fidelis. En memoras, quod judicia habetis inter multos accusauit DMCA autem non sic facientem."

"Interroga eos qui modo censorem Ethicorum."

"Suspicor incommodis veritas lateat melius publicum."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>click me

## CloudFlare populus Sparus
</summary>


Cloudflare mittit ad spam emails Cloudflare non-users.

- Cooptati pariter et qui Ive 's Subscribers mittere in tantum emails
- Cum autem dicat: usor 'subsisto ", nolite ergo mittens inscriptio

Est enim simplex. Cloudflare sed non curant.
Potest prohibere usura suum servitium, vel spammers dixit Cloudflare omnis populus stationis eorum.
Quid prohibere potest ut non Cloudflare Cloudflare activum?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Aufer user scriptor review
</summary>


Cloudflare censoria usurpans recensiones negans.
Si post anti-Cloudflare litterae a Aliquam, vobis habere forte ut responsum ab Cloudflare employee per 'Non est,' non 'nuntium.
Si quis post negativam review site reviews et censorem et probabo.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Partem privata notitia usoris
</summary>


Cloudflare vexationes, est magnum problema.
Cloudflare shares personale notitia est queri de eo, qui hosted sites.
Quod interdum quaeritur non venerandum tuum verum id providere.
Si tu non volo impetro vexati expugnavit, vel occidit swatted, tu melius manere a Cloudflared websites.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Caritativis contributions Corporate hortatu
</summary>


Caritativis contributions CloudFlare non petendo.
Horribiliter, quod suus 'an satis esset American universitatis petere non-lucrum organizationibus quod caritas non causetur a latere.
Si similis consequat vel aliorum tereret tempus ut ex aequo ad speres Cloudflare elit.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>click me

## situs termi-
</summary>


Quid si vestri site descendit repente
Sunt qui tradit Cloudflare deleting is user scriptor configuratione vel servitium sine intermissione agens praedictum: tacite.
Nos suadeant vobis invenire meliorem provisor.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Pasco-venditionem servitium discrimen,
</summary>


Firefox cum usura qui dat nuptum adversum CloudFlare preponendos existimant, ut curatio est non-users de Tor-Pasco per Tor.
Kessinger users qui vere liber JavaScript exsecutionem huius actus denegare non-hostile, etiam accipere.
Et hoc network accessum inæqualitas adeo parva est, et neutralitatis in abusu et ex abusu potestatis.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- Reliquit: Tor Pasco, Recte: Chrome. IP oratio eiusdem.

![](../image/browserdiff.jpg)

- Reliquit: Tor Pasco Javascript Disabled, CRUSTULUM Enabled
- Recte: Chrome JavaScript enabled, CRUSTULUM Disabled

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- QuteBrowser (minor pasco) Nabu absque (Clearnet IP)

| ***pasco*** | ***aditus curatio*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (JavaScript enabled) | licet aditum |
| Firefox (JavaScript enabled) | excepta obvius |
| Chromium (JavaScript enabled) | excepta obvius |
| Chromium or Firefox (Javascript erret) | aditus denegatus |
| Chromium or Firefox (crustulum debilitatum) | aditus denegatus |
| QuteBrowser | aditus denegatus |
| lynx | aditus denegatus |
| w3m | aditus denegatus |
| wget | aditus denegatus |


Quare non est utor Google button provocatione facile solvere?

Ita, ibi est ipsum audio, sed non semper opus super Tor.
Vos erit autem hoc si vos click:

```
Mox iterum conare
Aut vestri network computatrum potest automated mitto queries.
Users nostra tueri non potest aliquid fieri elit.
Visita nos pro magis details pagina adiutorii
```

</details>

---

<details>
<summary>click me

## vet ab earumque oppres
</summary>


Suffragii in US Secretarius Status civitatibus subcriptio ad suffragium per ultimately scriptor website, in statum suae residentiae.
Republican-imperium officiis Secretarius publica capessenda re publica Francogallica a SUFFRAGATOR earumque oppres Secretarius scriptor website per Cloudflare.
Cloudflare adversum scriptor curatio de Tor users, ut suo loco MITM centralized parte global cura, et detrimentum sui partes futurum suffragii altiore facit invito ad subcriptio.
Tendunt in liberales maxime secretum embrace.
Voter registration formae sensitivo colligunt de notitia rei publicae; incumbens in SUFFRAGATOR, oratio personalis corporalis, securitati sociali numeri, et diem nativitatis.
Most publice available notitia, quae restant adhuc de civitatibus solum facere, sed omnia quae videt Cloudflare notitia cum libris mentio est aliquis voto.

Nota quod charta non praevalet Cloudflare adnotatione notitia Secretarius Status, quia ingressum virgam operarios erit verisimile utor to website Cloudflare intrare data.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Suffragiorum colligens website pro Change.org celebre est, et faciet.
“incipiens ubique bella movens fautores et factores negotio consilium agitare solutiones.”
Infeliciter, multis potest inspicere change.org omnino agere debet de in filter Cloudflare.
Quot signat obstruetur petitionem sic excludis a politico processus.
Per aliud remedium non-cloudflared platform ut OpenPetition adjuvat quaestionem.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Cloudflare scriptor "Athenienses Project" offerre liberum coeptis statu-gradu praesidio ad electionem locorum et websites.
Et ait: "SUFFRAGATOR registration et notitia electionis eorum illorum potest accedere," sed hoc est mendacium quod multi non solum browse in omni situ.

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Uitans user scriptor preference
</summary>


Opt- si aliquid, ut nihil speres inscriptio est.
Cloudflare ignorare user scriptor preference, et tertia pars ad participes notitia mos est scriptor corporations sine consensu.
Si vos erant 'usus liberi eorum consilii, quod aliquando petendo tibi emere menstruam subscriptione ad mittere email.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Deletis iacentem super user notitia est scriptor
</summary>


Secundum haec, ex cloudflare mos est scriptor blog, Cloudflare mentiri Deletis circa rationum.
Iam in diebus, quot societates servo tuo post te notitia remotum, vel claudi in ratione vestra.
Societates plus boni facere mention super eam in secretum consilium.
Cloudflare? No.

```
2019-08-05 Dixissent me moverunt CloudFlare confirmatio mea.
2019-10-02 Et accepi a CloudFlare inscriptio ", quod mos sum"
```

Cloudflare nesciebant de verbo "aufero".
Si vere remotum sit, ex causa quod mos obtinuit, et inscriptio?
Necnon et illud Cloudflare secretum consilium est circa ea mentionem non facit.

```
Eorum novum consilium secretum notitia does not Africano ullam mentionem habet extremi iuris intercessione retinendi, quia per annum.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

Quomodo potestis vos credere Cloudflare si autem consilium secretum suum mendacium?

</details>

---

<details>
<summary>click me

## Personalis notitia servo tuo
</summary>


Deletis Cloudflare propter dura elit.

```
Submit sit tessera firmamentum quod per "Ratio" genus,
propter verba requirimus deletionem in corpore.
Et non necesse habetis fidem pecto domains aut coniuncta vestram petentes, ad deletionem ante.
```

Et confirmationis accipere id quis.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

"Nos coepi tradere tibi deletionem petitionem aliquid" sed "Nos autem propria pergere ad repono vestri notitia".

Vos "fide" hoc?

</details>

---

<details>
<summary>_klaku min_

## Mi nuligis abonon kaj ricevis tro multajn retpoŝtojn
</summary>


La uzanto nuligis sian 'Cloudflare stream' abonon kaj li ricevas retpoŝtajn memorigilojn ĉiutage por rememorigi lin pri nuligita abono.
Ne estas malaprobita butono. Kiel vi ĉesas ĉi tiun frenezon?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

Cloudflare diris al ĉi tiu uzanto kontakti subtenteamo kaj peti ĉiujn viajn enhavojn forigi.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## Aliaj informoj

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---

## Placere permanere deinde page:   [Kion vi povas fari por rezisti kontraŭ Cloudflare?](la.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
